友誼賽00:00 俄羅斯對巴西

有冇人睇

有咩台播

acestream://9c8fbf2bada970d6c8837fb9a2ae40d9c959e0a4

香港無台播？

冇,但3:45TVB有德國對西班牙

Russia starting XI: Akinfeev, Kudryashov, Kutepov, Granat, Kombarov, Golovin, Glushakov, Zobnin, Samedov, Aleksei Miranchuk, Smolov

Brazil starting XI: Alisson, Marcelo, Silva, Miranda, Alves, Paulinho, Casemiro, Coutinho, Costa, Jesus, Willan

班nigger邊捱得凍架 輸硬

我古

俄羅斯冇個識

艾堅菲夫

保連奴

jesus 真係幾勁

點解巴西可以場場唔同隊長，啱啱旁述話18場用左15個隊長

屌 傷左

耶穌

隊長輪換制

韋利安幾fit

咁少人睇？俄羅斯踢得好好

巴西冇人識組織咁

打反擊

屌 俄佬咁樣撞射都可以撻晒

我呀婆射都入啦呢球

屌班巴西佬食撚晒屎咁

巴西兩邊0作用

0:0

冇屁馬就唔識攻

世盃其他隊識踢了 快快手手踢傷尼馬 巴西就可以等出局

渣架

幾個月前明明都仲勁到pk,雖然話無咗尼馬

照咁睇得德國 西班牙可以踢主攻，法國 巴西 比利時 英格蘭 葡萄牙 阿根廷只可以踢反擊

好悶 成隊冇咩默契
攻又唔掂 守又多個人犯錯

法國 亞軍咁既人腳都只可反撃？

終於入

入多球先有錢收 , 買左-1

巴西後防年紀都幾大，尤其右閘丹狗

艾堅菲夫今場幾勁

左至右都老

勁到痴左線

我保

應該仲有波入

巴西打巢俄羅斯啦

俄佬齊腳未
如果咁都齊腳幾大獲

好彩按左層樓買

沙哥夫會唔會踢到四十歲